個人冇咩興趣、目標 好辛苦

出年畢業了
完全唔知自己想做d咩

做死一世打工仔啦

無從入手

可以點

可以咩都試下先 ， 再搵方向